{
  "Admin": {
    "access": "Acceso:",
    "access0": "Ninguno",
    "access1": "Moderador",
    "access2": "Admin",
    "ban": "Ban",
    "bancaption": "Ban {00}",
    "banprompt": "Banear por {00} No les permitirá el acceso al juego durante el tiempo que establezcas!",
    "chronological": "123...",
    "chronologicaltip": "Ordenar cronologicamente.",
    "face": "Cara:",
    "kick": "Patear",
    "kill": "Asesinar",
    "maplist": "Lista de mapas:",
    "mute": "Silenciar",
    "mutecaption": "Silenciar por {00}",
    "muteprompt": "Silenciado por {00} no les permitirá chatear en el juego durante el tiempo que establezcas!",
    "name": "Nombre:",
    "noclip": "No Clip:",
    "nocliptip": "Compruebe para caminar a través de obstáculos.",
    "none": "Nada",
    "setface": "Setear Cara",
    "setpower": "Setear Acceso",
    "setsprite": "Setear Sprite",
    "sprite": "Sprite:",
    "title": "Administracion",
    "unban": "Desbanear",
    "unbancaption": "Desbanear a {00}",
    "unbanprompt": "Seguro que quieres desbanear a {00}?",
    "unmute": "Sacar silencio",
    "unmutecaption": "desilenciar a {00}",
    "unmuteprompt": "estas seguro que quieres cancelarle el silencio a {00}?",
    "warp2me": "Traer a mi",
    "warpme2": "Ir a"
  },
  "Bags": {
    "retreiveitem": "Recuperar artículo",
    "retreiveitemprompt": "¿Cuánto/s {00} te gustaría recuperar??",
    "storeitem": "Depositar item",
    "storeitemprompt": "¿Cuánto/s {00} te gustaría almacenar??",
    "title": "Bolso"
  },
  "Bank": {
    "deposititem": "Depositar item",
    "deposititemprompt": "¿Cuanto/s {00} te gustaria depositar?",
    "title": "Banco",
    "withdrawitem": "Sacar item",
    "withdrawitemprompt": "Cuanto/s {00} te gustaria sacar?"
  },
  "BanMute": {
    "oneday": "1 día",
    "onemonth": "1 mes",
    "oneweek": "1 semana",
    "oneyear": "1 año",
    "twodays": "2 dias",
    "twomonths": "2 meses",
    "twoweeks": "2 semanas",
    "threedays": "3 dias",
    "fourdays": "4 dias",
    "fivedays": "5 dias",
    "sixmonths": "6 meses",
    "cancel": "Cancelar:",
    "duration": "Duración:",
    "forever": "Indefinidamente",
    "ip": "Incluir IP:",
    "ok": "Ok:",
    "reason": "Razón:"
  },
  "Character": {
    "equipment": "Equipo:",
    "levelandclass": "Nivel: {00} {01}",
    "name": "{00}",
    "points": "Puntos: {00}",
    "stat0": "{00}: {01}",
    "stat1": "{00}: {01}",
    "stat2": "{00}: {01}",
    "stat3": "{00}: {01}",
    "stat4": "{00}: {01}",
    "stats": "Estadisticas:",
    "title": "Personaje"
  },
  "CharacterCreation": {
    "back": "Volver",
    "class": "Clase:",
    "create": "Crear",
    "female": "Femen.",
    "gender": "Genero:",
    "hint": "Personaliza",
    "hint2": "Tu personaje!",
    "invalidname": "Nombre de personaje invalido. Por favor use entre 2 y 20 caracteres alfanumericos.",
    "male": "Masc.",
    "name": "Nombre:",
    "title": "Crear personaje"
  },
  "CharacterSelection": {
    "delete": "Borrar",
    "deleteprompt": "Estas seguro que quieres borrar {00}? Esta acción es irreversible!!",
    "deletetitle": "Borrar {00}",
    "empty": "Slot de personaje vacio",
    "info": "Nivel {00} {01}",
    "logout": "Desloguear",
    "name": "{00}",
    "new": "Nuevo personaje",
    "play": "Usar",
    "title": "Seleccionar personaje"
  },
  "Chatbox": {
    "channel": "Canal:",
    "channels": {
      "0": "Local",
      "1": "Mundial",
      "2": "Equipo"
    },
    "channeladmin": "admin",
    "enterchat": "Clickee aqui para chatear.",
    "enterchat1": "Presione {00} para chatear.",
    "enterchat2": "Presione {00} o {01} para chatear.",
    "send": "Enviar",
    "title": "Chat",
    "toofast": "Estas escribiendo muy rápido!",
    "unabletocopy": "It appears you are not able to copy/paste on this platform. Please make sure you have either the 'xclip' or 'wl-clipboard' packages installed if you are running Linux."
  },
  "Colors": {
    "presets": {
      "0": "Negro",
      "1": "Blanco",
      "2": "Rosa",
      "3": "Azul",
      "4": "Rojo",
      "5": "Verde",
      "6": "Amarillo",
      "7": "Naranja",
      "8": "Purpura",
      "9": "Gris",
      "10": "Cian"
    }
  },
  "Combat": {
    "exp": "Experiencia",
    "stat0": "ATK",
    "stat1": "AP",
    "stat2": "DEF",
    "stat3": "M.DEF",
    "stat4": "AGI",
    "targetoutsiderange": "Objetivo muy lejano!",
    "vital0": "Vida",
    "vital1": "Maná",
    "warningtitle": "Advertencia de Combate!",
    "warningforceclose": "¡El juego se cerró mientras estaba en combate! ¡Tu personaje permanecerá conectado hasta que termine el combate!",
    "warninglogout": "¡Estás a punto de cerrar sesión en combate! ¡Tu personaje permanecerá en el juego hasta que termine el combate! ¿Seguro que quieres cerrar sesión ahora?",
    "warningcharacterselect": "¡Estás a punto de cerrar sesión en combate! ¡Tu personaje permanecerá en el juego hasta que termine el combate! ¿Seguro que quieres cerrar sesión ahora?",
    "warningexitdesktop": "¡Estás a punto de cerrar sesión en combate! ¡Tu personaje permanecerá en el juego hasta que termine el combate! ¿Seguro que quieres cerrar sesión ahora?"
  },
  "Controls": {
    "controldict": {
      "attackinteract": "Atacar/Interactuar:",
      "block": "Bloquear:",
      "autotarget": "Auto Objetivo:",
      "enter": "Enter:",
      "hotkey0": "Hot Key 0:",
      "hotkey1": "Hot Key 1:",
      "hotkey2": "Hot Key 2:",
      "hotkey3": "Hot Key 3:",
      "hotkey4": "Hot Key 4:",
      "hotkey5": "Hot Key 5:",
      "hotkey6": "Hot Key 6:",
      "hotkey7": "Hot Key 7:",
      "hotkey8": "Hot Key 8:",
      "hotkey9": "Hot Key 9:",
      "movedown": "Abajo:",
      "moveleft": "Izquierda:",
      "moveright": "Derecha:",
      "moveup": "Arriba:",
      "pickup": "Levantar:",
      "screenshot": "Screenshot:",
      "openmenu": "Abrir menú:",
      "openinventory": "Abrir Inventario:",
      "openquests": "Abrir Misiones:",
      "opencharacterinfo": "Abrir Personaje:",
      "openparties": "Abrir Partys:",
      "openspells": "Abrir Hechizos:",
      "openfriends": "Abrir Amigos:",
      "opensettings": "Abrir opciones:",
      "opendebugger": "Modo Debug:",
      "openadminpanel": "Panel de Admin:",
      "togglegui": "Mostrar GUI:"
    },
    "edit": "Editar controles",
    "listening": "Teclea",
    "title": "Controles"
  },
  "Crafting": {
    "craft": "Craftear",
    "incorrectresources": "Tu no tienes los recursos para craftear este item.",
    "ingredients": "Ingredientes:",
    "product": "producto:",
    "recipes": "Recetas:",
    "title": "Tabla de Crafteo"
  },
  "Credits": {
    "back": "Volver",
    "title": "Creditos"
  },
  "Debug": {
    "draws": "Dibujos: {00}",
    "entitiesdrawn": "Entidades dibujadas: {00}",
    "fps": "FPS: {00}",
    "knownentities": "Entidades conocidas: {00}",
    "knownmaps": "Mapas conocidos: {00}",
    "lightsdrawn": "Luces dibujadas: {00}",
    "map": "Mapa: {00}",
    "mapsdrawn": "Mapas dibujados: {00}",
    "ping": "Ping: {00}",
    "time": "Hora: {00}",
    "title": "Debug",
    "x": "X: {00}",
    "y": "Y: {00}",
    "z": "Z: {00}"
  },
  "EntityBox": {
    "nameandlevel": "{00}    {01}",
    "cooldown": "{00}s",
    "exp": "EXP:",
    "expval": "{00} / {01}",
    "friend": "Amigo",
    "friendtip": "Enviar a {00} Solicitud amigo.",
    "level": "Lv. {00}",
    "map": "{00}",
    "maxlevel": "Nivel Max",
    "party": "Equipo",
    "partytip": "Invitas a {00} a tu equipo.",
    "trade": "Tradear",
    "tradetip": "Solicitas tradear con {00}.",
    "vital0": "HP:",
    "vital0val": "{00} / {01}",
    "vital1": "MP:",
    "vital1val": "{00} / {01}"
  },
  "Errors": {
    "displaynotsupported": "Configuración de pantalla invalida!",
    "displaynotsupportederror": "La resolución tipo pantalla completa {00} no esta soportada en este equipo!",
    "errorencountered": "El cliente encontró un error y debe cerrarse. Información del error visible en logs/errors.log",
    "notconnected": "No esta conectado al servidor. ¿Estará en linea?",
    "notsupported": "No soportado!",
    "openallink": "https://inmortaltower.shivtr.com/pages/Errores",
    "opengllink": "https://inmortaltower.shivtr.com/pages/Errores",
    "passwordinvalid": "Password incorrecta. Por favor use de 4 a 20 caracteres alfanumericos.",
    "resourcesnotfound": "¡No se pudo encontrar el directorio de recursos! El cliente ahora se cerrará.",
    "title": "Error!",
    "usernameinvalid": "Usuario invalido. Por favor use de 2 a 20 caracteres alfanumericos.",
    "loadfile": "Error al cargar un {00}. Envíe al administrador del juego una copia del archivo de registro de errores en el directorio de registros.",
    "lostconnection": "Conexión con el servidor perdida. Por favor asegurese que esta conectado a internet e intente de nuevo!"
  },
  "Words": {
    "lcase_sound": "Sonidos",
    "lcase_music": "Musica",
    "lcase_sprite": "sprite",
    "lcase_animation": "animación"
  },
  "EventWindow": {
    "continue": "Continuar"
  },
  "ForgotPass": {
    "back": "Volver",
    "hint": "Si su cuenta existe, le enviaremos un código de restablecimiento de contraseña temporal.",
    "label": "Ingrese su nombre de usuario o correo electrónico a continuación::",
    "submit": "Enviar",
    "title": "Restablecimiento de contraseña"
  },
  "Friends": {
    "addfriend": "Agregar amigo",
    "addfriendtitle": "Agregar amigo",
    "addfriendprompt": "¿A quién te gustaría agregar como amigo?",
    "removefriend": "Eliminar amigo",
    "removefriendprompt": "Quieres eliminar a {00} de tu lista de amigos?",
    "request": "Solicitud de amistad",
    "requestprompt": "{00} te ha enviado una solicitud de amistad. ¿La aceptas?",
    "title": "Amigos"
  },
  "GameMenu": {
    "character": "Información de personaje",
    "menu": "Abrir menú",
    "friends": "Amigos",
    "items": "Inventario",
    "party": "Equipo",
    "quest": "Misiones",
    "spells": "Libro de hechizos"
  },
  "General": {
    "none": "None",
    "mapitemstackable": "{01} {00}"
  },
  "InputBox": {
    "cancel": "Cancelar",
    "no": "No",
    "okay": "Ok",
    "yes": "Si"
  },
  "MapItemWindow": {
    "title": "Loot",
    "lootbutton": "Loot All"
  },
  "Inventory": {
    "cooldown": "{00}s",
    "dropitem": "Arrojar item",
    "dropitemprompt": "Cuanto/s {00} quieres arrojar?",
    "dropprompt": "Quieres arrojar el item: {00}?",
    "equippedicon": "E",
    "title": "Inventario"
  },
  "ItemDesc": {
    "bonuses": "Stat Bonus:",
    "damage": "Daño base: {00}",
    "desc": "{00}",
    "effect": "Efecto bonus: {00}% {01}",
    "effects": {
      "0": "Reducción de enfriamiento",
      "1": "Robo de vida",
      "2": "Tenacidad",
      "3": "Suerte",
      "4": "Exp Extra"
    },
    "itemtypes": {
      "0": "ETC",
      "1": "Equipable",
      "2": "Consumible",
      "3": "Moneda",
      "4": "Hechizo",
      "5": "Especial",
      "6": "Bolso"
    },
    "prereq": "Requisitos:",
    "stats": {
      "0": "ATK: {00}",
      "1": "AP: {00}",
      "2": "DEF: {00}",
      "3": "M.DEF: {00}",
      "4": "AGI: {00}"
    },
    "twohand": "2 Manos",
    "rarity": {
      "0": "Ninguno",
      "1": "Nivel 0",
      "2": "Nivel 1",
      "3": "Nivel 2",
      "4": "Nivel 3",
      "5": "Nivel 4",
      "6": "Nivel 5",
      "7": "Nivel 6",
      "8": "Nivel 7",
      "9": "Nivel 8",
      "10": "Nivel 9",
      "11": "Nivel 10"
    },
    "vitals": {
      "0": "HP: {00}",
      "1": "MP: {00}"
    }
  },
  "Keys": {
    "keydict": {
      "a": "A",
      "add": "Add",
      "alt": "Alt",
      "apps": "Apps",
      "attn": "Attn",
      "b": "B",
      "back": "Back",
      "browserback": "BrowserBack",
      "browserfavorites": "BrowserFavorites",
      "browserforward": "BrowserForward",
      "browserhome": "BrowserHome",
      "browserrefresh": "BrowserRefresh",
      "browsersearch": "BrowserSearch",
      "browserstop": "BrowserStop",
      "c": "C",
      "cancel": "Cancelar",
      "capital": "Capital",
      "capslock": "CapsLock",
      "clear": "Limpiar",
      "control": "Control",
      "controlkey": "ControlKey",
      "crsel": "Crsel",
      "d": "D",
      "d0": "0",
      "d1": "1",
      "d2": "2",
      "d3": "3",
      "d4": "4",
      "d5": "5",
      "d6": "6",
      "d7": "7",
      "d8": "8",
      "d9": "9",
      "decimal": "Decimal",
      "delete": "Borrar",
      "divide": "Divide",
      "down": "Abajo",
      "e": "E",
      "end": "End",
      "enter": "Enter",
      "eraseeof": "EraseEof",
      "escape": "Escape",
      "execute": "Ejecutar",
      "exsel": "Exsel",
      "f": "F",
      "f1": "F1",
      "f10": "F10",
      "f11": "F11",
      "f12": "F12",
      "f13": "F13",
      "f14": "F14",
      "f15": "F15",
      "f16": "F16",
      "f17": "F17",
      "f18": "F18",
      "f19": "F19",
      "f2": "F2",
      "f20": "F20",
      "f21": "F21",
      "f22": "F22",
      "f23": "F23",
      "f24": "F24",
      "f3": "F3",
      "f4": "F4",
      "f5": "F5",
      "f6": "F6",
      "f7": "F7",
      "f8": "F8",
      "f9": "F9",
      "finalmode": "FinalMode",
      "g": "G",
      "h": "H",
      "hanguelmode": "HanguelMode",
      "hangulmode": "HangulMode",
      "hanjamode": "HanjaMode",
      "help": "Help",
      "home": "Home",
      "i": "I",
      "imeaccept": "IMEAccept",
      "imeaceept": "IMEAceept",
      "imeconvert": "IMEConvert",
      "imemodechange": "IMEModeChange",
      "imenonconvert": "IMENonconvert",
      "insert": "Insert",
      "j": "J",
      "junjamode": "JunjaMode",
      "k": "K",
      "kanamode": "KanaMode",
      "kanjimode": "KanjiMode",
      "keycode": "KeyCode",
      "l": "L",
      "launchapplication1": "LaunchApplication1",
      "launchapplication2": "LaunchApplication2",
      "launchmail": "LaunchMail",
      "lbutton": "Izq ratón",
      "lcontrolkey": "L Control",
      "left": "Izquierda",
      "linefeed": "LineFeed",
      "lmenu": "L Menu",
      "lshiftkey": "L Shift",
      "lwin": "LWin",
      "m": "M",
      "mbutton": "Medio ratón",
      "medianexttrack": "MediaNextTrack",
      "mediaplaypause": "MediaPlayPause",
      "mediaprevioustrack": "MediaPreviousTrack",
      "mediastop": "MediaStop",
      "menu": "Menu",
      "modifiers": "Modifiers",
      "multiply": "Multiplica",
      "n": "N",
      "next": "Next",
      "noname": "Sin nombre",
      "none": "Ninguno",
      "numlock": "NumLock",
      "numpad0": "NumPad 0",
      "numpad1": "NumPad 1",
      "numpad2": "NumPad 2",
      "numpad3": "NumPad 3",
      "numpad4": "NumPad 4",
      "numpad5": "NumPad 5",
      "numpad6": "NumPad 6",
      "numpad7": "NumPad 7",
      "numpad8": "NumPad 8",
      "numpad9": "NumPad 9",
      "o": "O",
      "oem1": "1",
      "oem102": "0",
      "oem2": "2",
      "oem3": "3",
      "oem4": "4",
      "oem5": "5",
      "oem6": "6",
      "oem7": "7",
      "oem8": "8",
      "oembackslash": "\\",
      "oemclear": "OemClear",
      "oemclosebrackets": "]",
      "oemcomma": ",",
      "oemminus": "-",
      "oemopenbrackets": "[",
      "oemperiod": ".",
      "oempipe": "|",
      "oemplus": "+",
      "oemquestion": "?",
      "oemquotes": "'",
      "oemsemicolon": "OemSemicolon",
      "oemtilde": "`",
      "p": "P",
      "pa1": "Pa1",
      "packet": "Packet",
      "pagedown": "Page Down",
      "pageup": "Page Up",
      "pause": "Pause",
      "play": "Play",
      "print": "Print",
      "printscreen": "PrintScreen",
      "prior": "Prior",
      "processkey": "ProcessKey",
      "q": "Q",
      "r": "R",
      "rbutton": "Der. ratón",
      "rcontrolkey": "R Control",
      "return": "Retorno",
      "right": "Derecha",
      "rmenu": "R Menu",
      "rshiftkey": "R Shift",
      "rwin": "RWin",
      "s": "S",
      "scroll": "Scroll",
      "select": "Select",
      "selectmedia": "SelectMedia",
      "separator": "Separator",
      "shift": "Shift",
      "shiftkey": "ShiftKey",
      "sleep": "Sleep",
      "snapshot": "Snapshot",
      "space": "Espacio",
      "subtract": "Subtract",
      "t": "T",
      "tab": "Tab",
      "u": "U",
      "up": "Arriba",
      "v": "V",
      "volumedown": "Volúmen -",
      "volumemute": "Silencio",
      "volumeup": "Volúmen +",
      "w": "W",
      "x": "X",
      "xbutton1": "XButton1",
      "xbutton2": "XButton2",
      "y": "Y",
      "z": "Z",
      "zoom": "Zoom"
    }
  },
  "Login": {
    "back": "Volver",
    "forgot": "Olvidaste la Contraseña?",
    "login": "Logear",
    "password": "Contraseña:",
    "savepass": "Guardar contraseña",
    "title": "Acceso",
    "username": "Usuario:"
  },
  "Main": {
    "gamename": "Inmortal Tower V0.3.2"
  },
  "MainMenu": {
    "credits": "Creditos",
    "exit": "Salir",
    "login": "Logear",
    "options": "Opciones",
    "optionstooltip": "Opciones",
    "register": "Registrar",
    "title": "Menú principal"
  },
  "Options": {
    "fps30": "30",
    "fps60": "60",
    "fps90": "90",
    "fps120": "120",
    "apply": "Aplicar",
    "back": "Volver",
    "cancel": "Cancelar",
    "fullscreen": "P. completa",
    "autoclosewindows": "Autocierre ventana",
    "musicvolume": "Volumen Mus.: {00}%",
    "resolution": "Resolución:",
    "resolutioncustom": "Custom Resolution",
    "restore": "Restaurar defecto",
    "soundvolume": "Volumen Son.: {00}%",
    "targetfps": "FPS:",
    "title": "Opciones",
    "unlimitedfps": "Sin limite",
    "vsync": "V-Sync"
  },
  "Parties": {
    "inviteprompt": "{00} te invito a su equipo. ¿Lo aceptas?",
    "kick": "Patear {00}",
    "kicklbl": "Patear",
    "leader": "Lider de equipo",
    "leadertip": "Party Leader",
    "leave": "Abandonar Equipo",
    "leavetip": "Dejar Party",
    "name": "{00} - Lv. {01}",
    "partyinvite": "Invitación a equipo",
    "title": "Equipo",
    "vital0": "HP:",
    "vital0val": "{00} / {01}",
    "vital1": "MP:",
    "vital1val": "{00} / {01}"
  },
  "QuestLog": {
    "abandon": "Abandonar",
    "abandonprompt": "Estas seguro que quieres abandonar la misión \"{00}\"?",
    "abandontitle": "Abandonar misión: {00}",
    "back": "Volver",
    "completed": "Misión completa",
    "currenttask": "Tarea actual:",
    "inprogress": "Misión en progreso",
    "notstarted": "Misión no iniciada!",
    "taskitem": "{00}/{01} {02}(s) Obtenidos.",
    "tasknpc": "{00}/{01} {02}(s) Asesinados.",
    "title": "Misiones"
  },
  "QuestOffer": {
    "accept": "Aceptar",
    "decline": "Rechazar",
    "title": "Oferta de Misión"
  },
  "Regex": {
    "email": "^(([\\w-]+\\.)+[\\w-]+|([a-zA-Z]{1}|[\\w-]{2,}))@((([0-1]?[0-9]{1,2}|25[0-5]|2[0-4][0-9])\\.([0-1]?[0-9]{1,2}|25[0-5]|2[0-4][0-9])\\.([0-1]?[0-9]{1,2}|25[0-5]|2[0-4][0-9])\\.([0-1]?[0-9]{1,2}|25[0-5]|2[0-4][0-9])){1}|([a-zA-Z]+[\\w-]+\\.)+[a-zA-Z]{2,4})$",
    "password": "^[-_=\\+`~!@#\\$%\\^&\\*()\\[\\]{}\\\\|;\\:'\",<\\.>/\\?a-zA-Z0-9]{4,64}$",
    "username": "^[a-zA-Z0-9]{2,20}$"
  },
  "Registration": {
    "back": "Volver",
    "confirmpass": "Confirmar Contraseña:",
    "email": "Email:",
    "emailinvalid": "Email Invalido!.",
    "password": "Contraseña:",
    "passwordmatch": "Las contraseñas no coinciden!!",
    "register": "Registrar",
    "title": "Registro",
    "username": "Usuario:"
  },
  "ResetPass": {
    "back": "Volver",
    "code": "Ingrese el código de reinicio que se le envió:",
    "fail": "Error!",
    "failmsg": "El código de restablecimiento no era válido, ha caducado o la cuenta no existe!",
    "inputcode": "Por favor ingrese su código de restablecimiento de contraseña.",
    "password": "Nueva contraseña:",
    "password2": "Confirmar contraseña:",
    "submit": "Enviar",
    "success": "Éxito!",
    "successmsg": "Tu contraseña ha sido restablecida!",
    "title": "Restablecimiento de contraseña"
  },
  "Resources": {
    "cancelled": "Descarga cancelada!",
    "failedtoload": "Falló al cargar los recursos!",
    "resourceexception": "Falló al descargar los recursos del cliente.\\n\\nInformación de excepción: {00}\\n\\nQuieres Intentar nuevamente?",
    "resourcesfatal": "Falló al cargar los recursos del directorio y los servidores de AGD Server. No se ejecutará el juego!"
  },
  "Server": {
    "statuslabel": "Estado Server: {00}",
    "online": "En linea",
    "offline": "Apagado",
    "failed": "Error de red",
    "connecting": "Conectando...",
    "unknown": "Desconocido",
    "versionmismatch": "Versión obsoleta",
    "serverfull": "Lleno",
    "handshakefailure": "Error handshake"
  },
  "Shop": {
    "buyitem": "Comprar Item",
    "buyitemprompt": "Cuanto/s {00} quieres comprar?",
    "cannotsell": "Esta tienda no acepta este item!!",
    "costs": "Cuesta {00} {01}(s)",
    "sellitem": "Item de hechizo",
    "sellitemprompt": "Cuanto/s {00} quieres vender?",
    "sellprompt": "Quieres vender el item: {00}?",
    "sellsfor": "Vender por {00} {01}(s)",
    "wontbuy": "La tienda no compra este item"
  },
  "SpellDesc": {
    "addsymbol": "+",
    "casttime": "Casteo: {00} Segundo/s",
    "cooldowntime": "Enfriamiento: {00} Segundo/s",
    "desc": "{00}",
    "duration": "Duración: {00}s",
    "effectlist": {
      "0": "",
      "1": "Silencia un objetivo",
      "2": "Aturde un objetivo",
      "3": "Atrapa un objetivo",
      "4": "Enceguece un objetivo",
      "5": "Camufla un objetivo",
      "6": "Transforma un objetivo",
      "7": "Purifica un objetivo",
      "8": "Vuelve inmortal un objetivo",
      "9": "Escuda a un Objetivo",
      "10": "Induce el sueño en un objetivo",
      "11": "Aplica efecto [Al golpear] al objetivo",
      "12": "Provoca objetivo"
    },
    "effects": "Efectos:",
    "prereqs": "Requisitos:",
    "shield": "Escudo: {00}",
    "radius": "Radio: {00}",
    "removesymbol": "-",
    "spelltypes": {
      "0": "Combate",
      "1": "Transportar",
      "2": "Transportar",
      "3": "Avance",
      "4": "Especial"
    },
    "stats": {
      "0": "ATK: {00}",
      "1": "AP: {00}",
      "2": "DEF: {00}",
      "3": "M.RES: {00}",
      "4": "AGI: {00}"
    },
    "targettypes": {
      "0": "Auto cast",
      "1": "Objetivo - Rango: {00} ",
      "2": "Area - rango: {00} |Radio: {01} ",
      "3": "Proyectil - Rango: {00}",
      "4": "Al golpear",
      "5": "Trampa"
    },
    "vitals": {
      "0": "HP: {00}{01}",
      "1": "MP: {00}{01}"
    },
    "vitalcosts": {
      "0": "HP: {00}",
      "1": "MP: {00}"
    }
  },
  "Spells": {
    "cooldown": "{00}s",
    "forgetspell": "Olvidar hechizo",
    "forgetspellprompt": "Estas seguro que quieres olvidarte {00}?",
    "title": "Hechizos"
  },
  "Trading": {
    "accept": "Aceptar",
    "offeritem": "Ofertar Item",
    "offeritemprompt": "Cuanto/s {00} te gustaria ofertar?",
    "pending": "Pendiente",
    "requestprompt": "{00} te ha invitado a intercambiar items con el. ¿Aceptas?",
    "revokeitem": "Revocar item",
    "revokeitemprompt": "Cuanto/s {00} te gustaria revocar??",
    "theiroffer": "Su oferta:",
    "title": "Tradeando con {00}",
    "traderequest": "Invitación a tradear",
    "value": "Valor: {00}",
    "youroffer": "Tu oferta:"
  },
  "EscapeMenu": {
    "title": "Menu",
    "options": "Opciones",
    "characterselect": "Selección",
    "logout": "Deslogear",
    "exittodesktop": "Cerrar",
    "close": "Cancelar"
  },
  "Numbers": {
    "thousands": "k",
    "millions": "m",
    "billions": "b",
    "dec": ".",
    "comma": ","
  },
  "Update": {
    "checking": "Verificando actualizaciones, por favor espere!",
    "updating": "Descargando actualizaciones, por favor espere!",
    "restart": "Actualización completada! reiniciar {00} para jugar!",
    "done": "Actualización completada! iniciando el juego!",
    "error": "Error de actualización! Revise los logs para más información!",
    "files": "{00} Archivos restantes",
    "size": "{00} restante",
    "percent": "{00}%"
  },
  "GameWindow": {
    "entitynameandlevel": "{00} [Lv. {01}]"
  }
}